排球少年 四期制作決定

無聽錯應該係tv 嚟

【新シリーズ制作決定！！】
アニメ『ハイキュー!!』新シリーズの制作が決定！！烏野高校排球部、いざ全国大会へー！！
さらに2019年9月22日に新シリーズキックオフイベントも開催！！アニメの「これまで」と「これから」を繋ぐ一大イベントにご期待ください！！

set嗰波比我~~

等咗好耐喇。

仲有成大半年

宮兄弟

好期待呀
但我諗未必做到垃圾埸對決
可能到打稻荷兩兄弟就完